係咪有碌係馬路上行都應該要拎牌同保險

覺唔覺得d阿婆推住架鐵車仔係馬路上行真係好危險，佢地對眼唔係拎黎睇野，直頭大地任我行咁款，仲成日係d唔suppose有人行既地方出現

今日停燈位個時俾個食環外判清潔阿姐掃左野，暫時未睇到有花

但係架車可能日日經過垃圾房

電動輪椅都要啦屌
早幾日先比架電動輪椅撞到條友仲啤鳩我
好似我錯咁